［突發］粉蛆展覽館已收皮

懷疑admins 出事
紅岸 支維網都死曬

點知？

唔見咗

係喎...連channel都收埋皮

我見到佢channel 慢慢del緊野

唔見埋個channel

Channel仲喺度。不過入面d內容冇晒

咩黎？

又話啲admin係外國？

中共做野？ 要unsubscribe?

起五毛同中共高官底的channel

已unsubscribe

iamchinese 系列都得反好少人/ del曬野

岩岩退左⋯⋯依家仲剩返幾多個，真陰公

依家先發覺..

紅維網站已重開🤔